有冇人用過idmix牌子嘅尿袋？ 想問下推唔推介用idmix ch08 定係ch06好啲?

有買, 好大舊

想問推唔推介買？同埋重唔重？